而家仲信成報嘅人智力有幾高

而家好多成報聲稱嘅嘢，同實際上係相反
例如成報話689同維尼反面，但事實上兩條友握手握足3秒半，握得耐過同其他人握
仲有爺爺不認小明，但而家小明日日喺度鳩噏

即係話，呢份報由頭到尾都係喺度鳩噏
到呢刻仲信成報嘅人智力有幾高

維尼是無辜的

維尼正在下一盤很大的旗

屌你老母 下到206中47都未下完

2047

陳雲信，陳雲全港智力第一
完！！

根本就同2年前天涯一鳩樣，扮下一盤很大既旗

copy and paste落明報屌人嗰個位巴打加返條link好喎

捉棋永遠無敵

你咪話成報，連毒果都係差唔多

當佢收費版大紀元

如果係流料，689條仆街咁撚胸襟廣闊，唔告鳩佢

其實支那權鬥真係可以玩好耐

郁撚左張曉明同689亦唔代表換個好多嘅俾你

但689出律師信俾蘋果，但唔敢俾成報，呢點真係俾人無數的性幻想

學犯婦人話齋，成報現階段都係當住娛樂新聞咁睇先

究竟成報係鳩吹抑或係堅料，等多4個月大家就知！

成報幫雜種建立好人形象，將衰野推晒比689同小明，呢班太監當然要食屎含撚，如果告成報誹謗，豈不拆了主子枱戲？

推

bin

樓主個名

Bin c

歷史沒有如果只有教訓
歷史在笑
。。。。

高登成日屌本民青班友信到十足

樓主智力有幾高

唔算好高，但高過樓主

binC

成報梗係唔好睇
要睇卡睇大紀元, 人地四月就講 cy 無得留低

然而，對筆者來說，不感意外。早於前天（8日），筆者已撰文預告梁振英的「結局」。筆者撰寫「亂港四人幫」系列評論逾三個月，獲不少讀者定期追看，日子愈久，市民愈擔心是否無法消除這些惡黑勢力，也有對筆者失去信心，揶揄是「吹水」。或許，大家對國情不大了解，政治布局不是短時間可成事，如下棋，要耐性，小心思考每一步；如武術，出拳要快狼準。今天的國家政治形勢頗複雜，王岐山領導的中紀委早前撰文，曾首次提出一個重要詞彙：「執政安全」，文中點名指周永康、薄熙來及令計劃等嚴重違紀違法案件，警示現在並非「天下太平」，提醒高級幹部不要渾然不覺、麻木不仁，甚至跟着錯誤跑。

扺成報咁威

佢哋唔係信，係借人把口屌啫

Bin

Binc

我係嚟BinC 嘅

689之後下個輪到小明

繼續bin

我只信燒山

bin!

BinC

瘋狂咁鞭

樓主無改錯名

仆直

真乖

689咁小氣一早就會出律師信比成報啦
仲比佢日日係度講三講四咩

鞭囉，鞭飽佢

鞭到樓主嬲嬲豬

唔好意思，唔小心推返上黎

燈到

訓唔到

小明去左邊

15/12/2016

其實開post個打手/五毛係咪已經無糧出？

剪影條領呔有吳宇森feel

發發聲

大家唔好推post啦

唔好再推喇

BinC BinC

中央於相近時候批林鄭與曾俊華辭職

中聯辦主任張曉明等團夥使出虛張聲勢伎倆，向建制吹風，廣泛發放「中央只屬意林鄭月娥當選」的流言，企圖左右大局，弄假成真；其次是不停渲染中央遲遲未批財政司司長曾俊華的辭職，以營造「曾衝紅燈」之說，不想兩名司長競逐下屆特首。筆者獲北京高人解釋，因兩名司長去意甚濃，事實上早已部署選在同一時間或較近的日子公布批准兩人辭職，就是要避過有心懷不軌者借機挑撥。只要留意工聯會黃國健等人，不停公開以此為題解說「中央不喜曾俊華」，就是西環喉舌了。

成報又中 樓主

👍

C

屌你有聲有畫面

屌

睇黎呢個posr可以用到3月

繼續bin c

屌你班撚樣

仲以為開左新POST回帶
點知係原POST

冇計 今日成報又中

笑撚死
樓豬唔好深潛上黎回應下啦

成報又中

一份親共既報紙突然間發癲仲可以發足幾個月一定唔係咁簡單

又bin

老共擺到明就係串柒你.

嘻！

仲要發癲到環時出聲屌完都冇事

大公文匯10月屌過成報之後就無再屌過

垃圾樓主屌你啦

樓豬

鞭足成個月

以大粒墨首班人會打柒你

今日只有成報屌大公文匯
大公文匯已經冇屌過成報

幾時先會沉

有排

唔好推呀

Btw有無人樓下無成報賣
雖然有巴打日日post上黎

成報發癲後，其實中紀委有引述過成報內容

成報中左好多

反而咁令人驚林鄭做硬特首

成報講到明大粒墨控制哂香港

建制派 土共埋哂林鄭堆

kof

鞭左個半月

唔好推啦

又推上黎binc

唔知

日bin夜bin

到樓主bin返人

樓主可以上水bin返人啦

屌,樓主我錯啦,你係岩既

信成報同信城邦派既人 iq係負數

懺悔

一路唔信成報 唔信青政是內鬼

老毛賊都有研究好多歷史！

binbinbin

仲有成日上光明頂件支那教授吳有加。幫成報雜種打飛機

睇下仲可以講乜

binc

好在當日無串樓主

樓主可以返嚟囉

大力d

bin上bin

成班信個瘋人9up
終於如夢初醒

BIN!

777成報